勇敢做野既時候 唔好再係側面大叫唔好

和理非你可以做你既野文宣靜坐公關但係

唔好係側邊大叫唔好打啊 打死人啊

都未打已經叫定先好似打左咁

幫幫忙 各有各做

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

勇武做野 永遠都係有班左膠和理非係則邊叫唔好

試著叫 細力d

Sorry小妹借一借位
［緊急］將整場運動立不敗之地！！！！！

和理非可以開遮 比勇武做野

請不要阻礙手足

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

左膠都唔係第一次害死人㗎啦，點解唔自己反省下